喂 轉場去第2度啦 發夢留係度真係冇咩用好多狗包圍

等佢地散尻左 再番番黎發夢都未遲

PUSH

前線 不如轉場好過留守
守係到為咩 唔想再見到人有義士比捕
留守既請諗諗自己守緊咩